精明的购物者喜欢“买一送一”这个缩写词，因为它的意思是“买一送一”。 持续赠送的礼物:这些零售商提供一买一的优惠或进行财务捐赠 
 甚至该品牌的名字avre——“真实、多功能、负责任、授权”的首字母缩写——也体现了该品牌的平台。 来看看这对姐妹，她们自己出资创建了一个可持续的鞋类品牌，创造了“庆祝女性每一步”的鞋子 
 它确实显示了所有这些首字母缩写可以是多么具体和孤立。 为什么科学论文变得越来越不可思议|汉娜Seo | 2020年8月25日|大众科学 
 消除不必要的首字母缩略词可以增加科学的可及性，让人们对技术学科更感兴趣。 为什么科学论文变得越来越不可思议|汉娜Seo | 2020年8月25日|大众科学 
 巴奈特说，要弄清楚什么时候一个缩写词是合适的可能很棘手。 为什么科学论文变得越来越不可思议|汉娜Seo | 2020年8月25日|大众科学 
 例如，“Bae”是一种爱称，它要么是“baby”的缩写，要么是“先于任何人”的首字母缩写。 女权主义者，Bae, Turnt:时代周刊“最糟糕的词汇”名单是性别歧视和种族歧视|萨曼莎·艾伦| 2014年11月13日|每日野兽 
 他使用了ISIS或ISIL的阿拉伯缩写，这是自称的“伊斯兰国”通常被称为的缩写。 阿拉伯国王vs ISIS野蛮人|Christopher Dickey | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 当你注意到上述基础的首字母缩写是什么时，试着不要笑。 官方消息:“红人”是种族主义者，但球队或NFL会听吗? |Robert Silverman | 2014年6月18日|DAILY BEAST 
 RICO是racketer - affected and Corrupt Organizations Act的缩写。 FBI向洛杉矶的瘸子们宣战安德鲁·罗马诺| 2014年6月18日|每日野兽 
 共同命运联盟的首字母缩写是SOS。 这本1979年的小说预测了普京入侵克里米亚|迈克尔·韦斯| 2014年5月18日|每日野兽